有無人年紀輕輕已經看透生死？

唉

16歲看破紅塵，是否悲哀？

好撚好笑呀你老母

好

應該即刻死左去先岩

其實你只係想扑野冇得扑啫

生存有乜意義
每一個細節冇咗自己根本就冇影響
仲反而會變成順暢
我真係唔明到底生活咗咁耐係為乜
老竇老母投放咁多資源畀自己
到頭來乜嘢貢獻都冇
日日自己一個過日晨
已經開始唔記得點樣開口同人溝通
廿歲廢青冇女冇朋友冇錢冇成就
如果唔係兩老同兄弟姊妹仲喺度
我可能一早死咗去算

一時看透 一時又看破 邊樣啊你

清 渣ga
本少爺8歲都已經看破紅塵
覺得世界人都太愚眛

Z